有冇人習慣咗啪手指

由細到大都啪
依家一啪勁大聲好爽

腳指都得
但係點解有時膝頭都有

咁你要小心啲軟組織冇乜磨蝕晒

腰都啪
頸又要啪

小學日日啪而家啲手指關節好粗 永遠都唔會再啪手指
不過頸、腰、腳指、膝頭有時唔啪會唔舒服
到底點解

啪胸骨, 番唔到轉頭

好似話有空氣
啪左啲空氣冇左 就舒服

上面講嘅都有啪開
呢排中意啪鼻樑

啪埋背脊由上到下 勁爽

啪個下其實係爆炸黎
唔好笑住先
係新聞到剪出黎

有人擔心是否骨頭碰撞磨擦的聲音，但實情是這種啪啪啪是氣壓造成。首先我們手指骨與骨的關節之間有空隙，裏頭注滿像蛋黃般的滑液（synovial fluid）。而當我們啪手指時，骨與骨之間的距離就會拉開，關節空隙體積大了，形成一個低壓區（low-pressure zone），而當中滑液裏的氣體，會慢慢形成一個大氣泡，直至周圍的滑液把這個氣泡卜的一聲擠破，而造成聲音。

坐係凳到個身左右擰一下
腰同背發出嘞嘞聲既感覺
真係爽過打飛機

[/quot胸骨間唔中啪，會痛，好少再試
反而頸成日啪，一野拎過去好撚爽，但唔知係咪做得多依家仲易攰加會痛但又爽到戒唔到

由上至下連住咁啪落去個下 真係

啪鼻樑係點啪 痴線

d手指會又粗又短,但又戒唔到.......

好中意啪腰、頸、腳腕同膝頭
啪到好似越黎越攰咁 有冇巴打知點解